今日印導遊帶大家去九份

是

簡稱印九

印老闆原來開旅行社

印狗糞

觀塘遊

印導

觀塘深度遊

印導九

你弱志？

九份師

4k hdr靚過定嫂

帶隊去叫G

健 飲食台都關注？

我名冇健字

去過覺得無咩特別

導遊犬印狗

觀塘

去過1次不了
條山路